啱啱比個廢中踩到

啱啱搭地鐵比個廢中踩到，屌佢老味，佢望一望我隻腳，然後乜反應都冇比，繼續講電話。
臨落車嗰陣我對撚準佢隻腳一嘢踩落去，成個人嘅平衡點壓落去佢粒腳趾公，然後頭也不回落咗車。

冇禮貌嘅人係應該受到懲罰

唔理係咪故, 正評左先

真嘅
不過頭也不回嗰陣我驚佢追上嚟
急急腳落車

巴打好波, 尤其無同佢廢話呢PART, 佢出腳, 你直接還腳

諗到
“你踩到我喎”
“踩到你咁又點”
真係唔識答

直接啲好

我都試過， 有次有條柒頭行行下勁大力從後撞我右邊膊頭頭快不回

我即刻行快兩步 一腳踢埋去佢右腳度